與12名女子拍拖騙財2,500萬元 河南男被判無期徒刑

河南男子楊某鋒以開順風車等名義故意接近女性，謊稱自己是大老闆並展開追求，再以資金周轉、拖欠工人工資等藉口騙財，兩年間共造成12名女子損失2,500萬元人民幣，其中包括兩名供職阿里巴巴的員工。楊某鋒近日被法院判處無期徒刑。
另一名供職阿里巴巴的龐某，也被楊某鋒採取同樣手段，損失25萬元人民幣。杭州市人民檢察院指控，2017年下半年至2019年下半年期間，楊某鋒共騙取12名女性共計4,050餘萬元人民幣、125萬餘美元，歸還2,110餘萬元人民幣、22萬余元美元。調查發現，楊某鋒生活奢華，擁有一輛白色蘭博基尼SUV，還購買了蘋果電腦和多部手機。

初中屌打萬里挑一既阿里巴巴員工

事業有成/好Top既女人
特別鍾意幻想
美國海軍/投行CEO/科技股大老闆
然後一口氣呃晒老女人啲錢

2500萬夠食幾多餐豬扒同買幾多部macbook pro

果然要靠偷呃拐騙先得